---
title: Talkshow rubrik Andai Saja
date: 2012-07-07
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juli_7_2012_-_andai_saja_2.jpg](/uploads/200px-Juli_7_2012_-_andai_saja_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_7_2012_-_andai_saja_3.jpg](/uploads/200px-Juli_7_2012_-_andai_saja_3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Andai Saja:"Andai saja tidak ada sistem kontrak" 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 14:00 WIB - 15:30 WIB 

**Hadir** :
* [Richi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Richi)
* [Mimi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Mimi)

**Ringkasan**  
* Tema andai saja : Andai tidak ada sistem kontrak menyesuaikan dengan situasi buruh KBN Cakung yang mayoritas buruh kontrak|-
